---
date: 2020-10-26
layout: post-en
permalink: "/g/185/"
---
## The kids spent all day in a physical computer game with dragons and princesses

{% prevButton page collections %}
![](185-computer-dragon.jpg)
{% nextButton page collections %}

### *Børnene brugte hele dagen i et fysisk computerspil med drager og prinsesser*
